我好似發現左點樣治癒近視

琴日一早出街
行左一陣左眼唔舒服
但近視深又要睇路
除左左眼隻con 右邊冇除
就咁過左一日
番到屋企發現左眼睇野清楚左

如果日日keep住咁
會唔會可以救番左眼再救右眼

幻覺黎架咋

原理上,近視遠視的確係可以靠訓練消除症狀嘅

我左眼深過右
但琴日左眼睇野清過右

大家一齊訓練殺晒d眼鏡商